{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055752",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 계룡점"
    },
    "text": "忠清南道鶏龍市オムサ面繁栄9道34に位置した窯ではチキンは最後に検証を終えました。釜値グリルチキンは、毎日午後2時30分から午後11時まで運営しています。釜値グリルチキンのメニューは一匹グリルチキンが9,000ウォン、二頭のグリルチキンが17,000ウォンです。その他にもハニーニンニクスンサルパダルとハニーニンニクパダルコンボがそれぞれ18,000ウォンと22,000ウォンです。また、特異なメニューにはチョンヤンメプ醤油チキンとチョンヤンメプ醤油コンボがそれぞれ17,000ウォンと19,000ウォンであり、チョンヤンメプ醤油スンサルは15,000ウォンです。その他にもフライドコンボ、味付けコンボ、ニンニク醤油コンボ、釜チーズコンボ、レッド・マラコンボがそれぞれ17,000ウォンと18,000ウォンの価格で用意されています。また、フライドチキン、てりチキン、ニンニク醤油チキン、釜チーズチキン、レッド・マラチキンは15,000ウォンと16,000ウォンの間に価格で販売されています。スンサルのメニューにはフライドスンサル、味付けスンサル、ニンニク醤油スンサル、釜チーズスンサル、レッド・マラスンサルがすべて13,000ウォンと14,000ウォンの間の価格で用意されています。このすべてのメニューは釜値グリルチキンで提供されるので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜値グリルチキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜値グリルチキンは忠清南道鶏龍市オムサ面繁栄9道34に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "釜値グリルチキンの営業時間は毎日午後2時30分から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "釜値グリルチキンのメニューには一匹グリルチキン、二頭のグリルチキン、ハニーニンニクスンサルパダル、ハニーニンニクパダルコンボ、チョンヤンメプ醤油チキン、チョンヤンメプ醤油コンボ、チョンヤンメプ醤油スンサルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンの一匹グリルチキンと二頭のグリルチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "一匹グリルチキンは9,000ウォン、二頭のグリルチキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのハニーニンニクスンサルパダルとハニーニンニクパダルコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーニンニクスンサルパダルは18,000ウォン、ハニーニンニクパダルコンボは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのチョンヤンメプ醤油チキンとチョンヤンメプ醤油コンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤンメプ醤油チキンは17,000ウォン、チョンヤンメプ醤油コンボは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのチョンヤンメプ醤油スンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤンメプ醤油スンサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのフライドコンボ、味付けコンボ、ニンニク醤油コンボ、釜チーズコンボ、レッド・マラコンボの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドコンボ、味付けコンボ、ニンニク醤油コンボ、釜チーズコンボ、レッド・マラコンボはそれぞれ17,000ウォンと18,000ウォンの価格です。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのフライドチキン、てりチキン、ニンニク醤油チキン、釜チーズチキン、レッド・マラチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキン、てりチキン、ニンニク醤油チキン、釜チーズチキン、レッド・マラチキンは15,000ウォンと16,000ウォンの間の価格です。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのフライドスンサル、味付けスンサル、ニンニク醤油スンサル、釜チーズスンサル、レッド・マラスンサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フライドスンサル、味付けスンサル、ニンニク醤油スンサル、釜チーズスンサル、レッド・マラスンサルはすべて13,000ウォンと14,000ウォンの間の価格です。"
        },
        {
            "question": "釜値グリルチキンのメニューはどこで提供されていますか？",
            "answer": "釜値グリルチキンのメニューは釜値グリルチキンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 769
    }
}